우리는 무조건 마탄일 믿습니다. 오늘 며늘애도 처음 봤지만 참 느낌이 좋습니다. 아버님이 따님도 참 훌륭하게 키우신거 같고. 근데 아직 어린데 시집보내도 되겠습니까?
그게 좀 걸리긴 하지만 애기를 가져서...
사실 저희도 하루빨리 손주보고 싶답니다.
혼인전에 덜컥 이런일이 발생하게 되서 언니로서 송구스럽게 생각합니다.
아직 어리다보니 제대로 가르치지도 못했습니다. 이것저것 더 가르쳐야 될것도 있고.. 그래서 드리는 말씀인데, 당분간만 백서방을 제가 데리고 살면 어떨까 합니다만...
저희야 감사하지요. 지들끼리 따로 사는거 보다 배우는것도 있고, 얻어 먹는것도 괜찮을거고, 오히려 부탁드리고 싶은 심정입니다. 잘 데리고 계시면서 건강하고 이쁜 손자 낳게 도와주세요.
저희 여식을 이쁘게 봐주셔서 감사합니다.
다른건 걱정 안하셔도 됩니다. 제부랑 동생이 편하게 지낼수 있도록 하겠습니다.
언니되시는 분이 아주 맘에 드네요. 친정엄마처럼.
고맙습니다.
그럼 결혼식은 언제가 좋겠습니까?
